Diu 飲牛奶又出事啦

真係好鐘意奶味呀
但係我lactose intolerance
每次都用生命值硬試唔同嘢食睇下自己有邊啲嘢係食/飲得
不過今晚又出事啦diu

想知可以問邊度真材實料 邊度啲奶係假
我盡力答

你d奶係假

蒙牛

呢個未試過
明治 十字牌 都堅嘢嚟好好飲

明治真心正

假架d 奶

喺美國有D奶喺lactose free

人奶應該係真 要新鮮直接飲

其實香港有冇

好慘 想像唔到如果我係你 咩都唔食得咁滯
唔好再搵命搏喇樓主

好想同你一齊食雪糕飲奶一齊放屁
利申 lactose intolerant

便秘先飲奶囉

食粒乳糖酶先飲咪得 iherb有賣
我平時冇飲奶 係間中食雪糕/飲珍珠奶茶先食一粒

北海道3.6?

早排去京都, 係嵯蛾 %coffee 飲左杯latte, d 啡係咩味已經唔多記得,不過個奶呢真係驚為天人
小弟以前做過某大型連鎖coffee shop做, 咩明治十字全部用過, 但係同佢用既飛驒牛奶比,香港果d全部都係假ga
奶味濃郁, steam 完個body 勁厚勁滑勁creamy, 好似飲cream 咁正, after taste hold 左半個鐘以上, 好值得飛去大量飲用
不過樓主有乳糖不耐? 我都係翻出去先

yes不過無去過